一人n個最令你印象深刻嘅明星同佢嘅首席haters

之前搞咗打手
唔記得搞haters
不嬲弱智-momoland,(G)idle

美斯 李維連奴
好耐之前,但係都仲記得

輕輕一推

金彩元 - 導狗

Angelababy 樣子巴打

仲有TWICE

樓主落地獄啦

邊度得罪你

好似又唔關我事

冇事了 下次再落地獄

樓主 - BLACKPINK

咪係
講緊不嬲弱智同佢四個老婆炒車死
落地獄咋嘛

三和紅姐-mark

咁你就跟落去地獄啦 死on9

米挽la手足=.=
牙mark甘令仔 边有人敢反他

不嬲弱智同你有親?

又好似系
誤會左

佢4個老婆同我有親

c朗
垃圾王騎

樓主-Red Velvet

6永 老女人

有畀你屌架 - 汪呀蛆

你唔係?

咁你跟佢地一齊落地獄啦

朴孝敏寶寶-多賢

非首席